熱血公民(民哥)2017年就決定撤出社運，算唔算走得太前。？

2017：鄭松泰：黃洋達退出熱血公民 熱血公民撤出社運 加強社區服務 下月政黨化

熱血公民政黨化全面退出街頭抗爭，何罪之有？ | 轉載文章| 立場新聞

鄭解釋，熱血公民將會全面撤出社會運動，原因現今街頭行動的風險比以前大。

他表示，風險不是指警察濫暴，而是「相對肯定有無間道的情況」，如警方至今仍在拘捕初一事件涉案人士，或因為有人在落口供時指認他人；加上他認為目前輿論上對抗爭者的保障不足，而且熱普城陣營在體制內，只有他一人，故應按兵不動，養精蓄銳。

社運關體育事？

不得不說樓主嘅社區服務係有啲料
我隻寵物狗佩xx主x食完樓主跟進嘅罐罐吠咗三聲
搵傳心師解釋話佩佩覺得食落喉嚨好c伏

您可以話關 您亦可以話唔關

我對佩哥勁好 佢依家日日過黎地辦搵我

有冇興趣收咗佢
閪狗
成日喺度吠 逼我用膠紙封住佢把口
去大快活又唔入得

專注民生，不談政治

虐畜？

勁屈

係又點 我黃手足

熱狗青山派中開迴力標
所以關體育事

咁你又唔好咁講 迴力標呢啲派派都中架啦

熱血一早講緊體育救港 你柒左

而且熱普城陣營在體制內，只有他一人。

當初香港人唔投晒五個 係自己攞嚟。

你串派派？

就算投哂 黃毓民都會叛變。

收皮啦四眼仔

好憎派

有志哥入去愉野勝率起碼多4成